[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (453)

我既

A米-2c，刷爆佢

黑單下盤GEL得未

迪路菲奧,爆佢

國米-6c 快撚d啦

伊巴半大

霉西
1. 新特蘭 (主) 對 曼聯 (客) 全場入球2.5細 @2.05 -100
2. 愛華頓 (主) 對 李斯特城 (客) 讓球主客和 客勝 @2.05
3.天狼星 (主) 對 哥登堡 (客) 主客和 主勝 @2.70
4. 鴨巴甸 (主) 對 格拉斯哥流浪 (客) 主客和 主勝 @1.80 -100
5. 博洛尼亞 (主) 對 羅馬 (客) 角球10.5大 @2.00倍
6. 森多利亞 (主) 對 費倫天拿 (客) 半場入球1.5細 @1.46 +46
7. 烏法 (主) 對 斯巴達 (客) 讓球主客和主勝 @1.97 -100
8. 切爾達 (主) 對 伊巴 (客) 讓球主客和客勝 @1.60
9. 格蘭納達 (主) 對 華倫西亞 (客) 全場入球2.5大 @1.70 +70
10.聖伊天 (主) 對 南特 (客) 角球8.5大 @1.88

戰神卡傲黑名單
1.中岸水手11.5角大 @1.75 +75
2.奧厄9.5角大@1.73 +73
3.飛燕諾10.5角大@1.9 -100
4.a米10.5角大@1.75
5.愛華頓10.5角大@1.7
6.拉斯彭馬斯9.5角大@1.95
7.巴黎聖日耳門10.5角大@1.75

小結 霉西$-184 黑單$+48
黑單領先$232

霉西

今次唔敢買李城

霉西
1. 新特蘭 (主) 對 曼聯 (客) 全場入球2.5細 @2.05 -100
2. 愛華頓 (主) 對 李斯特城 (客) 讓球主客和 客勝 @2.05
3.天狼星 (主) 對 哥登堡 (客) 主客和 主勝 @2.70
4. 鴨巴甸 (主) 對 格拉斯哥流浪 (客) 主客和 主勝 @1.80 -100
5. 博洛尼亞 (主) 對 羅馬 (客) 角球10.5大 @2.00倍
6. 森多利亞 (主) 對 費倫天拿 (客) 半場入球1.5細 @1.46 +46
7. 烏法 (主) 對 斯巴達 (客) 讓球主客和主勝 @1.97 -100
8. 切爾達 (主) 對 伊巴 (客) 讓球主客和客勝 @1.60
9. 格蘭納達 (主) 對 華倫西亞 (客) 全場入球2.5大 @1.70 +70
10.聖伊天 (主) 對 南特 (客) 角球8.5大 @1.88

戰神卡傲黑名單
1.中岸水手11.5角大 @1.75 +75
2.奧厄9.5角大@1.73 +73
3.飛燕諾10.5角大@1.9 -100
4.a米10.5角大@1.75
5.愛華頓10.5角大@1.7
6.拉斯彭馬斯9.5角大@1.95
7.巴黎聖日耳門10.5角大@1.75

小結 霉西$-184 黑單$+48
黑單領先$232
最新戰況 波PO全力支持資助是次比賽

切0-1

23:00 重新出發

國米快手刷角啦屌你

兩場都會斷

幫幫手AC刷多兩粒角

李城果場都輸架啦

星期日 18 博洛尼亞 (主) 對 羅馬 (客)
大 [10.5 個] @ 1.95
星期日 19 克羅托內 (主) 對 國際米蘭 (客)
大 [10.5 個] @ 1.95
星期日 20 AC米蘭 (主) 對 巴勒莫 (客)
大 [10.5 個] @ 1.72

幫手叫下，幫埋黑單叫

國米-5c

伊巴哈化

西神仲有機會

法蘭重生第一擊
曼聯2.5小
飛燕讓球-1
圖盧[0]
國米-1
國米和/反cup
李城
聖依天

好波

墮機墮機

LM

AC ccccccc

國米班垃圾點會反cup到

你睇下個計分表啦 認清事實啦

後悔無跟將男買奧斯特

刷佢老母

李城個陣玩野渦

Shit垃圾飛燕諾 我仲諗住推上去

迪路菲奧,爆佢
10C
爽能到

跟poli?

支持A米 羅馬不了
支持黑單 霉西不了

A米-1角 4:0了

NO 自己度

A米-1c，刷爆佢

溫Final啦

俾我中翻條過關

國米刷角啦 快撚d

屌黎老母
國米落後無角！

無艾斯柏斯都買切爾達咩心態

同左路就齊炒

伊巴

拖連奴角細gel

哈法比多粒

國米刷角呀

國米屌你老母刷角呀

咁不同路了

屌 羅馬咪刷 我條巨額過關mo la

國米11c 裸跑

想買愛 點睇

不了 著返好衫

A米 只要1角啪啪啪啪

正常陣

想裸跑

講笑 一場姐 下次再加油

有無人幫嗌德甲8.5b

星期日 18 博洛尼亞 (主) 對 羅馬 (客)
大 [10.5 個] @ 1.95
星期日 19 克羅托內 (主) 對 國際米蘭 (客)
大 [10.5 個] @ 1.95
星期日 20 AC米蘭 (主) 對 巴勒莫 (客)
大 [10.5 個] @ 1.72

派糖

留返下次

我

又係9角魔咒

拖狗角大己死

頭場我又11.5s

A米角球世界第一
1角PLZ
啪啪啪啪啪

國米角大 頭十抽一派100

派我

羅馬又GOAL

Lm

不過應該斷角米

半一太多啦

意甲全半大全大

羅馬 愛隊

伊巴10c 唔該

黑單幾時出埋個3場

1

有無人同路諾高平

卡里神蹟10分鐘4C
AC比多C

Chuck公買咩

PSV半大 拖肥半大

國米刷多5c啦屌你老母

A米比多c啦，上啊

me

主頭先12m一下尻bam上天
好有機

贏埋a米角大先

我覺得國米有可能 應該斷頭場

頭先獌又係9c 羅馬又係 魔咒呀

羅馬個勢 有無得追多球ng?

國米刷角啦

卡里停角30分鐘

俄假-5c

戰神卡傲

不了

但求和波贏半格

李城有冇同路

Me

輸到想跳樓

伊巴c呀

拖肥

12分鐘三角卡里

國米仲邊有可能

A米唔想屌你老母，比多c！

有 霉西

羅馬3角苦主too

屌你刷5c係咪咁難呀

3c. roma

巴勒莫爭氣一點好嗎
A米都唔守你比你任射
咁都唔識射個角出黎
屌你老母

卡里XAC 爆角啊

國米有機

推完羅馬 想推愛華頓

國米5連c未呀屌

伊巴刷角呀

A米11C

馬賽入一粒啦！

A米11角
啪啪啪啪
CASHED

羅馬ng就黎3倍.追?

俄假-5

卡里-3

點解唔買a米買國米

卡里三連角

A米帶你老母一齊GEL頭

貪心買左過關

唔知係唔係角黎

黑單又贏

Goalgoal

國米7c 連多4c

兩場唔中哂我即刻收檔！

卡里三連角可以追和3:3

想問買3X3 頭2關過左.
會唔會等埋第3關先出派彩?

伊巴-8C

國米8c 俾多3c
羅馬俾多2c

感動啊 乖乖地係屋企度角

國米-4c

唔會呀
派左頭2關既2x1 先

戒賭啦

屌老母今日d角唔屌唔刷

國米9c -2c
羅馬9c -2c

霉西
1. 新特蘭 (主) 對 曼聯 (客) 全場入球2.5細 @2.05 -100
2. 愛華頓 (主) 對 李斯特城 (客) 讓球主客和 客勝 @2.05
3.天狼星 (主) 對 哥登堡 (客) 主客和 主勝 @2.70
4. 鴨巴甸 (主) 對 格拉斯哥流浪 (客) 主客和 主勝 @1.80 -100
5. 博洛尼亞 (主) 對 羅馬 (客) 角球10.5大 @2.00倍
6. 森多利亞 (主) 對 費倫天拿 (客) 半場入球1.5細 @1.46 +46
7. 烏法 (主) 對 斯巴達 (客) 讓球主客和主勝 @1.97 -100
8. 切爾達 (主) 對 伊巴 (客) 讓球主客和客勝 @1.60
9. 格蘭納達 (主) 對 華倫西亞 (客) 全場入球2.5大 @1.70 +70
10.聖伊天 (主) 對 南特 (客) 角球8.5大 @1.88

戰神卡傲黑名單
1.中岸水手11.5角大 @1.75 +75
2.奧厄9.5角大@1.73 +73
3.飛燕諾10.5角大@1.9 -100
4.a米10.5角大@1.75 +75
5.愛華頓10.5角大@1.7
6.拉斯彭馬斯9.5角大@1.95
7.巴黎聖日耳門10.5角大@1.75

最新戰況小結 霉西$-184 黑單$+123 黑單領先$307

差一場

OK 謝謝

刷角呀

角球呀 吊你老母羅馬

驚撚到... 全部一開頭都勁少角

國米9c -2c
羅馬10c -1c

俾我呀屌曬你地老母！！！！！！！！！！！

刷多兩隻我裸跑呀國米

三連角牙

刷角呀國米

諾高平快入一球啦

國米又俾假希望人

愛記定李城好

又買細？

想問下大家之後3場想我出咩？ 角定入球大細

好有希望 仲有8分鐘又落後緊

大頭真係好煩

咁俾多c 你cash啦

無所謂 中就得啦

好彩下半連c雅

我指c

國米刷多兩角啦屌你

比多2角呀 屌你

連到我射哂

我指c呀

伊巴比啲爭扎黎

賠率低都夠贏

快手啦國米 等乜呀

支持李城留力
利申忽然李迷

伊巴半大
比多球嚟啦

諾高平

羅馬俾1c

角米連2c

國米連多兩隻比你cup

俄假 刷5c

唉和都唔得

比多2c仆街羅馬

伊巴-8c

出半場主客和 挑戰下

圖盧G踢黎做咩
0-0。。

馬賽入粒得唔得

拖狗角大JUMP了

On9平場波踢得5分鐘 其他時間做緊咩

國米補6分鐘，刷c呀！！
羅馬俾多c

屌你老母國米

莫斯科刷角

0-0 踢來做咩

哈化入多粒完場

愛華頓[-0.5/-1]
好無

食屎啦國米

莫斯科追和啦

哈化哈化哈化

俄假下半場0c

Ok

ok

屌你羅馬又豬20k

聖e角大點睇

串左李城先見到霉西

我已經將陀飛輪 達羅素幫我羊啲錢推落去

切爾達同伊巴踢乜鳩架
pass accuracy一隊6成 一隊5成

伊巴入多粒啦

清買你反手幾好搵

伊巴個場D攻防好亂...
比D角啦
屌你老母

10c -1c

羅馬10c

已斷

垃圾羅馬唔刷 咀咒一世贏唔到

李城客勝，半客，華dee首球

腦巴

屌 我要10c呀
兩隊係咁斷波冇攻勢

國米 雞

華dee first action 入波有2.95倍

支持

腦巴有冇見到最後個下

垃圾國米

噢麥當娜，ching請回覆

球皇10.5羅馬又中

羅馬10C FT
霉西又輸1場

俄假-5 奇蹟大c

屌 羅馬最後明明角 仆街差一個丫

羅馬唔完 邊有錢推愛記

好波

愛字頭手足

我曼

仆街輸淨9.8

戒賭了

奧斯達辛斯cashed

莫斯科落後唔刷c 點追和

霉西
1. 新特蘭 (主) 對 曼聯 (客) 全場入球2.5細 @2.05 -100
2. 愛華頓 (主) 對 李斯特城 (客) 讓球主客和 客勝 @2.05
3.天狼星 (主) 對 哥登堡 (客) 主客和 主勝 @2.70
4. 鴨巴甸 (主) 對 格拉斯哥流浪 (客) 主客和 主勝 @1.80 -100
5. 博洛尼亞 (主) 對 羅馬 (客) 角球10.5大 @2.00倍 -100
6. 森多利亞 (主) 對 費倫天拿 (客) 半場入球1.5細 @1.46 +46
7. 烏法 (主) 對 斯巴達 (客) 讓球主客和主勝 @1.97 -100
8. 切爾達 (主) 對 伊巴 (客) 讓球主客和客勝 @1.60
9. 格蘭納達 (主) 對 華倫西亞 (客) 全場入球2.5大 @1.70 +70
10.聖伊天 (主) 對 南特 (客) 角球8.5大 @1.88

戰神卡傲黑名單
1.中岸水手11.5角大 @1.75 +75
2.奧厄9.5角大@1.73 +73
3.飛燕諾10.5角大@1.9 -100
4.a米10.5角大@1.75 +75
5.愛華頓10.5角大@1.7
6.拉斯彭馬斯9.5角大@1.95
7.巴黎聖日耳門10.5角大@1.75

最新戰況小結 霉西$-284 黑單$+123 黑單領先$407

上面條過關..

明明追左數

李城冇okasaki

今日馬又-1k

李城角大買唔買得過

肥仔要曼聯贏波 不遺餘力

我都想戒 但又想入錢

華倫(300%）
奧斯達辛斯
拖肥

2.01

Everton

歐聯前避晒佢算

切爾達唔刷角
角大派2個100

伊巴-7角
連角啪啪啪

李城呢隊波已經超過左操盤手既認知

性E天上盤有冇同路

利g 你去咗邊

李城X穩勝
有冇同路?

lm

咩環境

但仍然要左拖肥

西哥又炒多注

莫斯科中央陸軍 垃撚圾

切耳今場廢到

戒賭啦 就算賭都唔賭馬啦 波都係 3揀1,馬仔幾多揀1

又買e巴 ng 即場又買..

李城

下半場0c 俄假

1:0

Goalllllllll

Lm 正賤種

岩岩訓醒 收錢收錢

goal

不了 愛記大炒

一開波就封盤？

駛唔駛咁快?

買左愛字頭上盤

光速1:0

Psv 拖肥 半大ok?

李城追和

1-0

Goallllllll

快d

又NBA

1分鐘爆李城

愛字頭秒GOAL

Dafuq?

Fat

Weak

其實都預左,反正有大賽

戒賭馬

2個月前明明每個賽日都執1k,,,

心態要調整下先

秒入10

I hate Leicester

?

肥g買得切？

愛字頭456

李城今晚都輸硬

買5切-3-

Sure la

秒GOAL

成班25仔李城

Psv 拖肥 半大

逼走個呀伯

愛仔

愛華頓 整多粒好唔好呀

3.5S

雲族都是無辜的

點買法

係時候比人打壓

法蘭重生第一擊
曼聯2.5小
飛燕讓球-1
圖盧[0]
國米-1
國米和/反cup
李城
聖依天

有冇黑到咁
聖依天夠疆輸埋佢

愛記1.2照入

Psv半大

3隻複式QPQ
賭3~4場

1:1

1:1.. NBA

NBA
1:1

錢已收

痴線 極速半大

秒追

半大

幻覺黎架姐嚇我唔到

5分鐘都無就半大......

今晚有無咁多半大呀

愛華頓半大CASHEDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD

Nba半大

NBA

4分鐘就半大

唔記得買南特

我狐 頂撚實

Pav半大埋啦

黑名單有無tg group?想跟

咩話? 45:45 !

愛記

李城上啊

李城
半大

兩隊一齊追和

李斯角-11

岩岩先捉人返入黎

明明中場唔洗 亦唔應該剷

唉我地拖肥糖

恩高斯達特[-1] 對 達斯泰特[+1]
17讓18一球
馬會當人ON9

其實咁辛苦買盤做乜鳩
博下半大咪好
5分鐘收鐘唔駛睇

拖肥入佢幾粒啦

567不是夢

痴撚線5分鐘就半大

我又入

睇下條link先

17同18差10分
同埋客隊作客13場輸晒

李城客勝4倍正喎

即場超重心愛華頓第三球

我都想入 所以就派左你膠

問this grp果條友block得

半細jumped
今日又豬3k 未計馬仔

黑名單有FD子

半細都買

愛字頭

no account wo ching 唔好點我啦‘我輸到仆街～想街黑名單大大番身

想知李城半大幾倍？

冇點你

星期日 30
愛華頓(主) 對 李斯特城(客)
角球大細
大[10.5]@2.08

輸埋就cashout

2.92

痴線2.92

On9平對家 ac 曼 哈化cashed

Johned thx

=.=
你色5色用tg架

機會難得 佢出左7場 開左4場 等陣佢仲會出多3場

切爾達 廢撚到

拖肥快入

係勁🌸

對了

靚撚到呢

link 無都無

Psv快d半大

李城2-1

1:2

李城杯埋

我狐 1:2

1-2

屌

李城cupped

2.5b大咁快cash

愛華你想點呀

屌你老母咩愛字頭

仆街啦 李城今次無角架啦

李城cupped，屌到客其他啊

靚撚到呀 個罰球

又對

秒cup

Jumpeddddd

好撚靚...

愛記 x2

我係咪睇緊NBA?

Crazy 李城

大大大

Nba

反cup只需8分鐘

笑4

PSV入波未..

李城世界波
副選輕鬆反CUP

哈化求你入多粒

霉西又中

屌你老母愛華頓

根本就係NBA

屌你老母李城, 成班25

我狐ho ball

李城cup!!

李城上季冠軍你估流架

下？no account eo

psv入未

10分鐘入3球 90分鐘入27球?

2個人入1球？

買左李城+1

+1

Chi ma gun

李城無角令我情何以堪

未被接納 暫停接受投注 讓球 星期日 30
愛華頓(主) 對 李斯特城(客)
讓球
客[+0.5/+1]@1.90

$ 500.00

想買遲左. 幫下大家GEL

2次危進2次中龍全部入曬

星期三唔係歐聯就買左

兩下危險進攻就2入球

屌你老母。。又輸

40

華dee快入波

岩岩李城反cup 有4倍幾好好分

李城班反骨仆街仔

是咪on9 拖肥cup佢啦

刷下c 啦

痴撚線 nba咩
李城快啲入多幾球

李斯角-11，快刷

個罰球射得咁撚靚

點解可以咁撚勁 李城
上半季唔玩野 我諗可以同車路士爭冠軍

愛華頓一角

呀伯都恰

李斯角-10，快刷

逼走人緊要d

1:0果陣點只4倍

屌你老母李城真係成班反骨仔
大力支持愛字頭屌死班反骨仔

我狐

Cup上Cup

買左大覺得好空虛

大已開

丁丁淥親比2c

All in 5.5 細

諗住睇下波叫下 點知10mins已經冇目標

有錢交水電費

Ok

I love Leicester

重插李城客勝

李城差d3:1

莊家契仔黎

5.5球都想買大

好好反省下

唔撚色賭了

李城有2陪

Too

愛字頭唔撚對路喎

光總 求link

哈化快入多粒

又要叫春咁叫角

球探有得睇=.=

Psv半大未

李斯個罰球真係靚到呢

舒米高快開罰球

買多注即場大

度波先8 留番1000比我

切爾達繼續上全力上

下一隊主1.49咁鬼 可能會追和wo

ready gel

愛字頭反cup係100%

李城下盤 切爾達cup派5個100

法蘭重生第一擊
曼聯2.5小
飛燕讓球-1
圖盧[0]
國米-1
國米和/反cup
李城
聖依天

好波
唔好場場都要反cup好唔好

不了 我狐炒完雲爺爺已經變番冠軍實力

LM

愛仔半大咁快開左 有冇人買左主客其他

又輸

一樣

場波似愛3:6車果場

屌你李斯角-10，快撚d刷啦

李城果場要反cup
不過係李城cup就好了

屌你老母呀伊巴
三閘線傳番比中堅

個心好痛

終於入波 Psv快入番粒

輕鬆輸晒

0 2

屌你切爾達個龍又輸地波

伊巴 差你

e巴

戒賭為妙

切達cup未

西神e巴+1穩食了

顯示no account

切爾達個龍..

聖伊天 cup 好唔好？

can't

好
收到
一陣CUP

其實唔會再中水架啦 我呢d玩2下架渣

盤王伊巴真系好撚尾機

抖完一個月 入錢玩兩星期又豬光

2:2

2:2好睇

2:1

如果2x1
第一場 2.5/3細 賽果3球
第二場主客和中左

呢條飛有無錢收

2-2李城

Cup上cup

愛狗GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

屌 射親都有 點刷角呀

盧卡古

等睇你甩gel

成日斷一場

買幾錢?

切爾達 廢到 學咩人讓波

狠狠地屌打李城呀

岩啦岩啦
輸曬佢啦
Hahahahahahahahahahahahahaha

我gel你老母d閪毛呀

Cup上cup pls

有
一條輸半都計過到

4.5大

屌你老母入撚夠未，肯刷角未

2:2!!!!!!!

我城頂實牙

盧卡古又入

聖伊天反CUP啦

華dee比d力入返球啦

幫雲爺爺報仇呀愛記

留名睇和其他

愛狗頂撚住, 唔好再失波

個龍世界級

曾志偉已到球場

完成估唔到呢場咁多波入

Gel頭撚死全家

入波多過角

Psv唔入波

同琴日場西維一樣 唔打龍

李城+穩勝上呀!!!!!!!!!!!

打到咁激都無C...有10.5S 就跳船算

4個入波,
1隻角球

連C

gel李城個撚樣陷家剷吧

李城似會比人cup

300蚊

要輸比西西了

PSV屌幾球先喇屌

第一次見狗會24分鐘開7.5

所以抖番排先

英超呢兩隊跑得好快

5.5大

Gel埋佢老母d閪毛再陷家剷

2-3
3-3
4-3

劇本

依隊廢閪咁都買 90分鐘比人追和

Psv6分鐘入兩球先啦

一半本金 X 2場倍率

vardy都未入波

4.5大咁都唔中我推霉西落樓

黑單愈來愈多fans

起十幾次腳一球都入唔到

反cup了.上盤贏錢了

等緊vardy入

求下你俾10.5S我跳

波台大佬 將男

150X返2X1既賠率

呢場你都買角 痴線

我出架

打交

後悔了..

Laughed

痴線 李城咁大份

Sorry

點知佢地打自由龍

李城加油

半場無4-6角 跳得

快刷角呀

半4全5
下半場專心刷角

Mirallas扯唔郁Huth

李城比數不變
伊聖反CUP
就得

Ok I fuck Leicester

個身體比例

星期三點買李城

十卜性E天反cup

達達cup未

Huth好大隻

thx 巴打

西甲打疊開左幾多場角細?
見到西甲就買角細唔駛度啦

psv goal

Psv而家先黎入一粒

聖伊天cup未

想問下 對賭10場 邊個贏

恩高入未

睇黎我真係太廢 唔應該我參賽

Psv goalllll

準備

2C...快上10.5S 俾我跳

屌..仲係1C

哥登堡0:2 聖伊天2:1

愛記入多兩粒

邊場

我想死

聖伊天追和100 反CUP 200

切達cup未 我想派

lmlmlm

終於2c

Real 2C....-9c
or let me 跳船

李城8.5s輕鬆gel

唔好諗住跳船先 一齊叫先

唔開10.5B都要開9

屌你李斯角-9，快撚d刷啦

Cup鬼到咩

角大

李城ng

8.5s入球細？

呢位手足好識貨 跟哂我全部

李城角-10，刷爆佢

我都有跟

伊巴得3c

識撚刷角咩拖肥

諗住跟足睇睇上唔上到樓

盤王梅西戰況係點

恩高大波是否jump得

CF格蘭納達(主) 對 華倫西亞(客)
角球總數 7
星期六 22 愛斯賓奴(主) 對 艾拉維斯(客)
角球總數 8
星期六 70 皇家馬德里(主) 對 馬德里體育會(客)
角球總數 8
星期六 100 馬拉加(主) 對 巴塞隆拿(客)
角球總數 5
星期六 79 西維爾(主) 對 拉科魯尼亞(客)
角球總數 6
星期五 25 維拉利爾(主) 對 畢爾包(客)
角球總數 9

仲駛乜度波

我城贏未

想入角

3c 求求你俾我跳船

3c

全大啊

一齊同我叫角

4c

單刀唔入

愛字頭要角唔要入球

角細 太易玩了

4c......

3:2

愛cup 3-2

CUP 上CUP

半場CUP上CUP

愛Goooooooooal.

CUP上CUP

Cupcup

愛cupped

CUP上CUP上CUP OK?

上半場已經4.5大 想知7.5大有無機?

痴撚線

李城角-7，刷爆佢

屌你巴克

繼續瘋狂吊打李城

啱啱gel頭條撚樣呢

膽小
唔敢買全場3.5b

Cup上cup上cup開始

刷角有回報

疏，我delay

咁快5球

Cup cup cup

李城輸多左高空波

搵到角球入波方程式就刷爆佢啦

輕鬆啦

愛

cup cup cup

買主其他，客其他，和其他分分鐘中

再反cup,完半場前3:5

我地又同路? 鴨仔同路完.你係咪愛華頓架

nba

愛仔主其他佢

好 支持

一個連角就入波

入夠波啦
幫下刷角先啦

開主/客其他

屌，同路

全格唔係好貪心組？

半主又重燃

愛字頭禁屌緊

跳唔跳船好

今場呢兩隊打表演賽？

等10.5大足水跳

場波真係好癲
兩隊都好撚 fit

西甲全部垃圾. 陣間兩場買埋角細

愛華頓3:2
ya ya ya

李城好耐冇攻過 比佢攻下先

捉番個gel頭傻閪出黎先

呢場波唔好再買啦

我自己覺得 跳左唔洗再叫 個人無咁辛苦

恩高快

未有岩水位跳..

Cup上Cup ✌🏻

同西維一樣劇本

聖e天仲係法甲角球皇者

5C......

5c -5c

已跳，1.5

加油呀李城，4串15差你咋

李城快啲入佢

愛狗-4C

伊巴比多球呀

李城d角開始黎

屌你

5角-6

8.5/9.5B

1.5都跳到咁西利?

5c 上啊

屌，早知唔跳

一開就1.98
唔跳睇波算

5C 上啊

ching ho ball

1:0
1:2
3:2
3:4
5:4

佢gel緊龜頭

3:2
角3:2
想贏就要刷

你個名

應該all in 6.5B?

半客係咪Crashed

伊巴4.5大

半場6角就好開心

聖衣天

半6全11+

你都唔知幾個鐘係到屌角有幾辛苦 睇下波算

10蚊夠推啦

要雷加？

唔跳啦

希望下半踢得仲激啦

買左10蚊睇西甲爆角

切爾達正閪波

我就唔信半3無全5

恩鳩GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLL!

係咪入

入左10蚊啦

明明死球易入波，啲仆街落到底都唔係博角球，死都要兜返出黎繼續猜，究竟邊撚個教架

半客crashed
全客ready

愛記下半入多球 刷多幾個角

法蘭重生第一擊
曼聯2.5小
飛燕讓球-1
圖盧[0]
國米-1
國米和/反cup
李城
聖依天
羅斯托夫
奧特體育會
雷加利斯

再輸唔玩了

Napoli有冇人要

西甲點睇？

有冇po黑霉戰況出黎🤔

伊巴肯大未屌你老母

我輸緊

伊巴 大波 rip

好彩李城個埸補左飛

第二場就輸啦

切丁又中楣

有提款嗎ching

李城反cup是夢嗎

見好都要識收 如果唔係去到幾時先停? 直到打爆馬會?

點上20k

半3全3

伊巴
蕯普斯堡

同佢名一樣

雷加利斯

同蝗一樣半8全8

懷疑真係冇

抵輸 半3全3

西甲角細EASY 汁

600上到依家4000都已經好撚疲倦

200上3000千
提左2000依家得返300

出咗個3場未

300上撚到2000都覺得好撚攰

佢而加幾多 你貼多次ok?

200上3000000

去佢個心水po度睇 我貼咗個度

安德 莫斯科火車頭盤

切爾達隻左翼真係好廢屌你老母

波台大佬

薩普斯堡

楊過

李城反級有冇機

曼聯戰績 和勝和

想上邊級？

薩普斯堡頂實

半3全3 世界級

伊巴唔入比人入啦

開波了
火車頭上呀

不安

豬死了

大家贏多d

發現利迷子自稱三合會成員

All in Napoli同河床

肥仔反手追曼羊了多少

唔知你UP 咩

水床不了

輸左130

佢係 上次差d打9我

聖伊天8.5大易撚到

李斯特城入多球完場

再見了兄弟

慘😖

教我賭手足

等你返黎

冇計 你早兩日叫我買將男wp
我依家都想打9你

下次出黎入廁所傾下計先

奧特半細X 左膠半細

不安 原來你先係

真特半大叫爆區

苦主

打我？我跟利迷子既。你邊撚到

2.5大BOOM ON9伊巴

薩普斯堡頂實
金馬雷斯

我水飯房既

......... 小心講野

達斯泰特12M

送角聖e天

6C 召喚黑名單
U jump I jump

又話李城留力.. 個個跑到咁盡